+++
title = "Комиссия по этике. Решение № 13"
date = 2007-06-29T13:16:54
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/06/29/komissiya-po-etike-reshenie-13-2/"
permalink = "/post_789/"
Source = [ "http://community.livejournal.com/chgk/623071.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "komissiia-po-etike-reshenie-no-13"
aliases = [ "/post_789", "/2007/06/29/komissiya-po-etike-reshenie-13-2",]
type = "post"
tags = []
+++

Комиссия по этике Международной Ассоциации Клубов «Что? Где? Когда?» рассмотрела заявление Сергея Вакуленко по поводу публичных оскорблений, нанесённых ему Марком Ленивкером в ЖЖ-сообществе немецких знатоков и постановила:



<!--more-->



Признать, что победа команды господина Ленивкера в чемпионате Германии по «Что? Где? Когда?» 2007г. с привлечением легионера господина Сидорова была полностью законной, честной и не противоречила этике игры.



Тем не менее, признать, что отдельные реплики господина Ленивкера в вышеуказанном сообществе от 27 мая 2007г. не соответствуют нормам этики и недопустимы для публичной переписки



Рекомендовать господину Ленивкеру в течение недели с момента опубликования данного решения принести господину Вакуленко публичные извинения в новом специально созданном топике вышеуказанного сообщества.



Обратить внимание господина Ленивкера на недопустимость подобных выражений в публичной переписке в дальнейшем.



В случае выполнения господином Ленивкером рекомендаций комиссии считать данное дело закрытым.



_Председатель комиссии Михаил Мун_



_29 июня 2007г._